田北辰係天西派口罩好心咪柒拎啦

如題

邊到？想拎

點解
罩照拎，票投黃

妳都戇鳩，唔拎白唔拎，佢畀一個妳，佢變相少一個口罩去呃一個會動搖既淺黃/ 藍絲

搞到好似好能支持佢咁

家陣就去睇吓佢走未

樓主佢係邊處

K76

佢只派、唔撚答問題

廢閪囉

比啲骨氣好冇

攞撚哂唔俾啲廢老藍絲攞

拎嚟燒都好

Call緊馬去拎唔益藍絲廢老

快拎鳩哂佢啲口罩，咪撚畀廢佬拎，此消彼長

仲諗住撚吓佢，鴉佢又精，唔撚出聲